HMVOD 呢個app真係廢撚到無能

一心諗住終於有個apps有高清又有返廣東話d既字幕睇下同埋有新戲睇
就做左會員試下用 開頭都好地地都算順暢
點鳩知越用越撚差 慢撚到仆街
依加直程load都load唔到 屌你老味真係執柒左佢啦
上返AppStore 睇個app d評論個個都屌柒佢慢
復返d垃圾官腔留言

利申:唔係香港 cut又cut唔到 慘撚過cut有線

啲排版差撚到